宣佈成立 中華民國 香港特別行政區

97 後政權為殖民政權

係時候回歸中華民國

回歸祖國

邊個反對邊個就叛國罪

擁抱 美國重返亞太區戰略 所帶來既機遇

邊個負皮 拉去台灣打靶

三民主義

美國承認台灣中華民國主權，係咪即係證實香港屬於非法移交主權？

證實香港主權錯誤回歸中華人民共和國

相關錯誤需及時糾正

根據普世價值， 香港主權需及時歸還俾中華民國

破鏡重圓

香港特別行政區（中華民國） 可以起九龍起軍事學院

史稱黃埔軍校

親愛精誠

借ching個po share

[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

香港獨立啦

可唔可以改用北洋政府個國徽
好靚

特別行政區呢個名好撚柒
有機會轉仲用咩

置咗頂

香港超級自治區

入返中華民國 易啲justify

好柒

國徽not國旗
國旗係青天白日滿地紅靚d

呢個國徽魯迅有份設計
同埋參考咗西方嘅紋章

或者重新整過香港區徽 加返啲特色元素